香港工程世界第一

超強颱風「山竹」早前吹襲香港，造成廣泛破壞，前天文台台長林超英出席電台節目時表示，「山竹」襲港令他最大觸動是零死亡，這是天氣預測人員「夢寐以求」的結果，更可以是「世界新聞」。對於風後首個上班日交通大亂，他建議香港設立網上平台，讓市民報告路面情況，達至每日都有一張顯示全港路況的地圖。

林超英讚揚，香港在是次風災的表現其實是「世界第一」，要寫文章向行家讚賞香港氣象部門、市民等面對是次風災的態度。他續指，沒有太多國家在受超強颱風吹襲後，出現零死亡，例如颶風「佛羅倫斯」上周登陸美國東岸，亦造成數十人死亡。

我城工程巧威威

推

緊係零死亡啦 死左個個都比人話自殺 香港政府

香港嗰高鐵站
CCTVB都無報